用icloud定買nas好？

nas要幾大就幾大,但ios個仆街仔會停背景運作,幾分鐘後要開始mon轉定位先upload,icloud又要個個月俾錢

nas自己識搞就好,如果唔係就俾錢icloud啦

你要確定到舊雲唔會審查及del 你既內容

因有的雲會del 侵權犯法野

Nas 你都要再backup
果次我去歐洲旅行 仲要係唯一一次
炒raid d 相就咁無哂

D 相而家backup 去google photo 算

raid 1?

家用nas 唔好用raid 5

Raid 10

行raid 唔表表backup
只係物質性保障

最好插多隻ext. usb hdd
自動行backup 再offline

我就咁extend hdd 算
而家d 免費cloud 都夠用

Icloud 跟本唔值既價錢
backup 相同片用Google photo 仲好
unlimited storage

正解
而家全部streaming 又唔使BT

最衰就係ios無得背景運作,無論dropbox定Google定nas,upload大容量嘢會好鳩煩,幾分鐘就要著次機reload一次

有咩邊隻Cloud 可以上傳AV , 唔會被del?

全部上網睇

Onedrive !

你屋企火燭都係咩都無，所以最好做off site backup

最好backup 上太空啦，地球遲早有一日玩完

宇宙大爆炸點算

icloud backup好方便喎 8蚊有50gb
換機唔洗itunes backup幾個字搞掂

係咪可以背景運行？會唔會又upload一陣就停？

你買新機跟佢個step restore完backup先有得用架喎 唔洗背景運行

icloud backup 係當你
1.wifi connected
2.charging

佢就會自動開始, 多數係你訓緊既時侯. e.g. 3am

8蚊用幾耐？